奧斯爾拖延續約竟是為曼聯？！ 德媒:他想投摩帥

據德國媒體報導，阿仙奴球星奧斯爾之所以遲遲不與兵工廠續約，是在考慮明年夏天以自由球員身份轉會曼聯，與摩連奴重聚。

《體育圖片報》稱，28歲的奧斯爾正在考慮履行完阿仙奴的合約後以自由身轉投曼聯，因此他一直在拖延與兵工廠的續約。這個夏天以來，阿仙奴多次將續約提案擺上桌面，但奧斯爾卻遲遲沒有答覆，始終持觀望態度。心急的兵工廠最高開出了810萬英鎊的年薪，但德國人卻依然沒反應。

《體育圖片報》披露，奧斯爾內心的願望，是去曼聯與摩連奴重聚。從2010年到2013年，他曾在皇馬與摩連奴合作，兩人的關係非常好。但摩帥方面至今並非給奧斯爾明確的示意，因此德國人希望等等看，保留兩種選擇的可能性，這也是他遲遲不和阿仙奴續約的原因。

奧斯爾一直這麼拖著，阿仙奴教練雲格也很無奈，他只能表態稱，希望奧斯爾能在合約期里盡心盡力。「作為一球員，你應該努力表現直到合約的最後一天，無論合約還剩兩年還是一年，這都不該有問題。」

如果奧斯爾真的在合約期滿後投奔曼聯，可能將刺激到很多阿仙奴的鐵杆球迷。當年雲佩斯離開兵工廠轉投紅魔，並隨即拿到了英超聯賽冠軍，很多槍迷對此感到氣惱。但現實是殘酷的，奧斯爾和山齊士都進入了最後一年合約期，自主選擇的餘地較大，主動權已不在雲格和阿仙奴手裡。

（legion）

不了，曼聯要的是肉腸黑鳩

點夠曼連班黑腸爭中場

老老實實我都開始有d想轉會曼聯了

daddy

不了

不了 夏天要基沙文夠

曼聯

清識波

黑腸 加 手術刀

all go mu la diu

不了 狗也不屌

雲加係咪高人工過摩佬

黑魔鬼邊有你既位置

見曼聯而家勁就想癡埋黎

圖片報應該幾堅喎

摩狗教英超兩大任務
1. 奪冠
2. 落雲爺爺面

睇醫生未

放過件老野啦
人地都已經搞到踢歐霸啦

搞到咁都唔撚走
佢放過阿狗啦